Тестовое задание для компании Seowork.

Условие задания: надо найти минимум 3 способа как сложить на PHP 50 цифр по 50 знаков.

Требования к тестированию выполненного задания:

-необходимо убедиться, что PHP сконфигурирован с включённой настройкой --enable-bcmath (пользователям Windows это, скорее всего, не потребуется);

-чтобы были доступны функции GMP, необходимо во время компиляции PHP включить поддержку GMP с помощью настройки --with-gmp, либо раскомментировать строчку "extension = gmp" в конфигурационном файле PHP;

-чтобы протестировать 4-й способ сложения больших чисел, необходимо выполнить функцию shellNumbersSum() под Linux.

Я нашёл 4 способа, которыми можно сложить большие числа:

1)сложить числа, используя модуль BCMath;

2)сложить числа, используя модуль GMP;

3)сложить числа вручную;

4)сложить числа, используя утилиту bc командной оболочки Shell.

ВНИМАНИЕ: 4-й способ не работает под Windows.

Также я написал класс LargeNumbersGenerator, который может сгенерировать как большое число, так и массив больших чисел.

Для просмотра результатов данного задания достаточно раскомментировать одну из строчек (64-67) в файле index.php
Каждая из них отвечает за вывод одного из способов сложения больших чисел.
Сам алгоритм решения представлен в коде.

Скрипт тестировался под Windows 10 на платформе OpenServer.
Модули: Apache 2.4, PHP 7.1-7.2